好奇元氣日本總公司係點諗美心玩到咁

本身元氣係日本真係冇咩人識
黎到香港18區都開一間仲要永都好多人排隊，賺錢都賺死
點知一個唔該比美心玩到收皮（雖然依家好多自稱黃絲走去食）
唔知總公司係點諗架呢，點解佢地又唔直接係香港開？
壽司郎如無意外應該可以一步一步食哂元氣既市佔率

樓豬幾耐無出過街？
依家元氣日日都大排長龍，根本大把港豬仲食緊

條數ok理鬼佢咩

我個個星期都有一晚食，不知幾多人食

食飯時間經過見到好多人等位，大部分仲係後生仔女

其實日本人好鍾意中國文化
你見三國係咁比日本人用就知

唔係放負但那來的自信覺得元氣比人玩殘咗間間都仲好好生意

佢地分分鐘都唔知自己個brand係香港比部分人抵制緊，見生意冇以前咁好可能諗住只係因為示威+武肺影響

壽司郎有元氣咁方便先算啦，book極都book唔到

以前一個月食3-4次
依家冇食成年幾了

me2 首席藍店係罷食底線

重溫下，呢d美心旗下全部都唔會食

樓主活係自己世界 元氣排到傻

真

元氣而家仲日日排長龍

樓下果間執左

樓下冇人排，以前勁多

你去板長睇下 再去元氣睇下

邊有收皮 生意越黎越好添呀

泓景台果間摺左 呢一年經過望入去人影都冇隻

大撚把豬去食

黨媒：黃屍罷食美心不自量力

大把黃屍豬仲食緊
扑嘢家就真係少咗好多生意

食開元綠

藍店都算
仲要成日有食物安全問題
仲去食果啲要驗腦

尋日我問同事點解食元氣
佢話藍店都有黃員工, 唔應該因為腦細藍就唔幫襯
點答?

我附近o個間都係

會逐間去食

元氣人數同壽司郎差唔多多人到

元氣如果自己嚟做邊會咁好生意
佢哋自己搞係得嘅喺日本一早紅咗啦
美心啲宣傳同物流幫咗唔少

我都係

啱啊，恐怖組織裏面都有好人

連衛兵本身就矛盾啦
李嘉誠幫国安法洗白，加入港共再出發
杯葛咗李氏企業啲服務未？

利申:今朝食完麥當勞

我仲有食元氣
都唔少後生仔排隊

影大頭幫佢宣傳下

LUNCH見好撚多學生拎住

根據連登對公務員既見解
紅藍公司唔會有黃員工
咩中資銀行阿藍絲老闆阿
果d員工底褲就黃
建議大家仲有良心就辭職
唔係既話制裁埋你

依家周街都係蝗學生
成日都撞到d唔係講廣東話既

尋晚先食完
好彩係會員拎定飛
唔係有排等

啱！港共政府有好多黃手足返工，唔反了！

我成日去食，反乜？

講真 黑心搞到我去日本都冇興趣食佢

食開明將

元氣諗住買埋壽司郎wor
不過香港壽司郎應該唔會俾埋美心既

話元氣仲有人食果d唔講以前幾撚誇張
食飯時間等成百張
同牛角差唔多
同埋黃絲食元氣真係未聽過
食麥記就聽過

咁消防員救護嗰啲咪要屌😱😱😱😱

宜家食完班港女港男無得打卡
點都有D影響的
利申 成年無食

壽司郎成間俾日本元氣母公司買起左

又咁講，冇美心有撚人識佢元氣咩
依家咪當還囉，反正都仲大把豬排隊食，係少咗黃客啫

其實唔明點解元氣咁多人食，難食，仲要唔係第一次有蟲

元氣仲日日有人排隊喎
我日日經過，都廢事影相

樓主係咪無出街好耐
好多垃圾食元氣

好中意去望下多唔多人，我見嗰啲舖少左好多人呀！午市晚市門口排幾個。

一年半前我都會食，未夠六點都排一百張枱。依家當然不了。

on9, 你番屋企食杯面la

都唔明咩邏輯
你幫襯係俾間元氣賺錢
又唔係俾d員工賺
你唔黎d員工仲開心啦少左野做
裁員咪搵過第間囉 飲食業你驚搵唔到咩？

me too

去過日本果界，ok好食

係你哋幾耐無出過街 元氣仲係好多人食？
比起以前幾百張飛排曬長龍佢哋根本係少左好多人
唔係下下要人拍曬烏蠅執柒曬佢先叫無人食嘛？

唔講立場
自從行高速線之後D壽司劣咗好多, 幾次叫刺身都俾冰鮮我, 堅係冰果隻 仲係迴轉果陣d質素都叫ok
利申:上年6月打後都冇食

same，想食就book 2個月後壽司郎

掉左張8達通袋散銀出街未?

樂富廣場個間琴晚拍烏鷹喎

我就做好自己算
識啲自稱黃嘅都食番美心
仲放上網

可能搵咗個好撚勁既國師搞咗個風水陣

垃圾壽司郎 又唔係特別好食
利申 排過一次入到去都冇哂mood 唔好講食

附近間元氣以前勁多人排 依家晚晚門口都冇人咁濟
最近開埋壽司郎更加唔使講

平心而論
元氣未牽涉黃藍之前已經覺得唔好食

食飯時間去睇下 每間都好好生意

唔幫襯美心其實唔難

以前食壽司冇咩選擇，元氣獨市
依家好咗少少，有少量黃店+壽司郎+爭鮮
不過好明顯都係供不應求

+1 入去咁瘀都仲有人入去食？

香港嘅黃店容唔容納到咁多人

算9數啦，721班撚屌有曬樣而家咪又係乜事都冇

佢個回覆係完全建基於假設喎

以前賺幾多你唔講同埋宜家都唔少人食啦，有冇出街呀

其實美心D外國Partner 可唔可以收返晒d franchise

開咗咁耐食嘅次數真係一隻手數得晒
又貴又唔好食

美心比狗食

你以為真係抵制緊? 實質抵制都唔知有冇一個月

排隊食垃圾

黃藍大和解了

中國人奴性高，是但啦…

閪底撈都係
見到就嬲撚到震

元氣d刺身臭過屎都排

松太：等我每間食勻先

BLOCKED

即刻save低
唔撚食賣港美心

以前仲有會員咭，而家都冇lu～

食杯面都好過食生蟲壽屍 杯面都要識揀 台灣出品滿漢大餐

我哋罷食，佢藍老細都係要出糧

人地日本大把選擇香港？論性價比一定係佢

呢個post有d PR狗，留意。

巴打識食

佢收皮？ 唔覺

應該話有壽司朗嘅地方元氣都食曬屎
本身樂富未開壽司朗元氣夜晚經過見到都叫有啲人流有啲生意但依家開咗壽司朗元氣未見過有人排

明朝之後無華夏
中國係清朝既事 關三國乜撚野事
地球係滿族人發明？

瞓左幾耐？大把人食喎，無邊間唔洗排隊，港豬3分鐘熱度唔係第一日

板長就執得勁快
元氣排到仆街

日本唔見有呢間野

元氣一搞7折定8折就排到癲 反而吉野家真係死死地

其實美心收皮真係得打飛機毒撚仲會咁諗
自己行出街睇下

笑

好彩有批人杯葛，唔係我今年都唔可以個個星期食得咁舒服

做過元氣都知有幾咁污糟 成嚿魚生跌落地下照執返起身用 你班傻西港豬仲食到lenlen脷

垃圾食垃圾

好奇點解啲人鐘意食屎

d位完全唔就腳，只有黃埔嗰間算係僅僅合格
港島一間都無
d大商場都無

咁撚多垃圾

連登垃圾

其實壽司算係多黃店, 而且好多都做得比藍店好

美心果個模式感覺唔岩做刺身, 不過香港人識鬼食咩~

日文真係有元氣咩？

容納唔到咪開多幾間
好多區都冇黃店

壽司郎要識玩佢個系統更新時間先BOOK到的。

利申：早排用兩部電話Book 左24/12 同 25/12 夜晚七點個時段

食野都要咁麻煩
開多幾間分店先出聲

收皮？壽司郎收皮到未到佢呀

又唔好妄自菲薄，元氣以前夜晚係排三粒鐘先有位，而家冇咁誇張，所以其實係少咗好多人食，只不過亦都仲有好多人食咁解

佢獨市咁制. 同價錢嘅其實無乜選擇. 板長都貴過佢而唔係度度有分店

但係最大問題係入去食係同食屎一樣. 我好耐好耐無去過, 近排有日好想食sushi, 又谷鳩氣book 唔到壽司郎, 去左元氣食左一次.

d 飯係不論用筷子定手攞都會即刻散開嘅, 舊魚就完全同舊飯分離. 佢再平都搞唔撚掂

姐係呢
香港仲係有好多藍絲嘅
黎明個陣成架車都屌緊你就知

所以其實咁嘅人數係差唔多
我諗好快會有幾間真係好少人嘅開始執

點解日本公司咁難打入香港市場
因為壽司對食材要求好高
物流係一個大問題
美心係依方面係有絕對壟斷

咁都要show off
講句好叻啊你
拎到兩張壽司郎7 點飛
搞咁多我落樓下食元氣好過

平行世界兒登仔

你估個個諗野都好似兒燈仔個屎腦咁咩

通常幾點更新？

MX啲垃圾屎快餐啲人咪照排

樂富個間元氣 門口就係壽司郎
元氣就無乜人

玩到點而家個個咪又係扮冇野搵藉口食

因為搞衰咗都仲好賺過自己日本業務

好人一生平安

除咗老麥其他都無食

除左三國仲有冇，唔好撚柒啦死毒撚

食個一百yen壽司book兩個月
好心壽司郎開多啲啦，又唔係無人幫襯
間間都排到2046，捉到鹿都唔識脫角
定係諗住一年先開一間，開十間當自己高級餐廳就算

其實只係賺少左 冇殘到
好似唔多見執粒
但另一方面亦唔見有新鋪

上次經過海之戀o個間
勁撚多人排
大部份後生仔但唔知係咪蝗啦

如果身邊有人仲食藍店
歡迎笑鳩串返佢地

元氣有蟲壽司比佢地食就岩

未見到有大排長龍，反意留意到食元氣8成都係一條友食，好多廢中廢老食

你邊一區？我嗰區兩間都真係少咗好多人
以前唔提早攞飛，閑閑哋排個幾兩個鐘

租個名比佢。其他野唔關佢事。

樓主知唔知咩叫收皮

午市真係冇乜 晚市其實都多
但對比以前就少左好多

apm勁多後生食

係。元氣係日本折做得無壽司郎咁好

唔好意思。
我入嚟為咗block 5毛咋。
大家繼續

以前差唔多一個星期食一次
自從運動開始之後一次都冇食過
死都唔撚食

有支那龍，武術，氣功，丹鳳眼，發髻，旗袍都係monotype 支那文化嘅代表

黃牛都炒撚到on9，食條撚咩

元氣同壽師郎同一間公司，錢兩邊袋曬，有咩所謂

兩樣野喎
假設佢身邊朋友黃多
佢覺得無問題咁咪happy share

屌
兩個鐘都冇人覆到你

《日經新聞》報道，日本最大的迴轉壽司連鎖店壽司郎確定與港人熟悉的元氣壽司合併，通過擴大規模提升效率，並加快在海外的業務拓展。

扮咩呀
黑唔黑心都冇人去日本食元氣啦

好多人食喎

黑警入面都有白警

so true 香港仔個間夜晚好好市

你估依家元氣冇人食咩,咪一樣大把人食

日日都食 做咩唔食

壽司郎變美心

無食元氣10幾年
唔講政府 淨係講材料都比壽司郎屌打
btw成日見到後生仔 一家大細去食
最睇唔撚起呢班人

真係唔撚明
壽司就係壽司 整得幾好食都係壽司
香港大把壽司店 唔明點解仲要去食元氣

樓下果間冇人排，比以前少左好多，我自己已經由die hard fans變到完全冇去
你班美心打手咪撚講到元氣回復以前一樣，我相信人人做多一步，終會有日收皮

多選擇，方便，價錢合理
性價比高

唔單至美心元氣
大把離地中產、港豬港女都食中資藍屍集團旗下舖頭食開屎

元氣本身係新加坡公司黎，所以日本根本就唔hit

轉咗食壽司郎好耐

連衛兵點算

市面上根本冇壽司有咁平咁方便又叫食得下

加油

元綠

去食都算啦重要放上網真係

請食餅真係冇得揀
黃餅店太少 搵到既又無切餅賣

不過平時食飯一定唔會食美心

八成一個人等位
之後成家人食

就算藍唔藍都好
我都無食過

好似係裝修

A1 Bakery / Chateraise ? (唔算黃，夾死美心先)

曱甴食曱甴屎，正常嘅

嘉誠哥係手足，米分化拉

事實係元氣仲大排長龍

中午放lunch經過爭鮮堂食 勁多老母拖住個小朋友排隊

屋企樓下間元氣開咗好多年
細個食過一次 覺得唔好食
之後都冇再食過元氣

利伸 都幾鍾意食壽司

好似都係藍架.....
雖然年初見到A1 既MEMO有用武漢肺炎字眼

係間間都要排隊 大撚把港豬

尋晚食完

黃藍是政見, 好食是良知

你幾點要 我大把飛

價錢是良知

日日經過都排到仆街

其實元氣仲係好多人食

如果你嗰區真係無黃餅店/ 小店，咁就盡量避開美心先。請同事食野，可以考慮去小店買蛋撻 / 生果杯 / 黃店台式奶茶。

東薈城元氣勁多人排隊呀

你都幾撚on9 用呢d字眼＝反共？
2月中先covid呢個名

元氣壽司 壽司郎 同一個老母的

壽司郎除了話係黃，其實野食差過元氣

上年日本班高層隔一兩個月就嚟香港一次
知道元氣被裝修

Btw，壽司郎其實係同一間日本母公司
根本一早有心食走元氣班客

屌你老母

剩係食過爭鮮，元氣太貴

未有反送中前都已經好多食安問題，食屎是良知

因為最大問題係平
老實講 自從無食元氣
去壽司鋪食野 散叫 30-50蚊件
250-300 一碟 8件
兩個人去食日本野平既700貴既 1200 1300
暫時黎講無野取代到元氣
壽司郎哂撚氣 要排隊 唔洗做咩

都要對比返競爭對手同唔同地方消費者既需求既，唔係咁簡單

壽司郎好食好多
垃圾元氣我7年前已經無食

元氣排得咁勁就知香港人對壽司係幾咁渴求，其實而家開壽司店一定好好搵，可以食晒成個黃絲同港豬市場，但似乎冇人睇到呢點

元氣以前係用支那米
係今年先開始改用日本米想搶返啲客

有成半香港人係藍屍

所以我咪話 都係藍囉
識唔撚識中文呀on9仔？

聖誕個個食好嘢 無咩人想去食壽司郎啦

咁你雖乜撚然又好似係呀 傻鳩
小小事又黃藍黃藍
佢寫武漢肺炎個陣就黃
寫covid就藍呀

Blocked
ON9仔一個。中文都唔撚識睇

有人問A1
我答好似係藍，雖然有用武肺字眼

ON9仔SPIN去用又小小事，又等於用字眼=反共
我意思exactly就係佢係藍，有用武肺都係藍
而且佢keep住用到COVID個字出左都冇轉
但都係藍

講撚完，ON9仔BLOCK多一個清靜多一點

屌你老母 藍就係藍啦
你會唔會話美心係藍 跟住加個雖然係後面
a1係日資 而家做埋藍店就最好啦
少少野都講唔掂就block人
咁中意活係自己世界

屌你老味 你都好似係藍 （無原因 ，同你話a1好似藍一樣道理）
大家快d block撚左佢

我DIU........咁多..頂唔到

其實同做人做嘢讀書一樣，有d人三分鐘熱度，堅持唔到。通常嗰啲都係人生既losers.

黃大仙個間都ok 既

有啲元氣以為佢執笠點知原來係裝修做高速線

愈睇愈唔明呀
好似係藍 雖然用武漢肺炎
用武漢肺炎呢個詞語係咪做唔做到黃店既關鍵呢

日本元氣都好多鬼佬同東南亞人排隊

黃大仙嗰間都好遠下喎

真 聽到普通話都會屌柒佢地

問題係壽司郎太多人
等幾粒鐘先有得食
分店又唔係區區都有
諗起要排咁耐，完全冇興趣食

英皇垃圾

情懷黎小朋友識西

你嘅情懷啫
衰過明將

同明將有得比

果然小朋友

點解咁難食都有人食。呢個先係問題

連登仔表示全部藍絲嚟 唔好放負

11 月29 都有

窮，冇錢，又想食！

地鐵站行三分鐘
樂富嗰間一分鐘
遠？

樓主睇太多連登

無人想知你有冇食

咁on9 都有

約佢出黎放佢老母飛機

仲要當日 約

個app 有人50 蚊 收飛

冇$所以從來都冇食過
唔冼戒

可能係附近無其他餐廳
無得選擇

聰明
食兩家茶禮

小心變左 「猶太人 中國人 加油站」 個故事

原來美心 旗下咁多間壽司店

主要係分店多
香港人 一向貪方便, 貪快

尤其打工仔 午飯時間, 得一個鐘頭, 自然搵最近果間食

老實講 好多小店真係難食/唔抵食

壽司除左臭之外 有分好唔好食？
唔係講緊幾舊水一舊個d高級三文魚喎

如果開多幾間唔洗排隊都會想去
諗起上次一開番 就比人book到要一個月後就覺得好顛
好耐無食過壽司

難食個啲店 有啲係放係雪櫃雪
雪凍搞到乾晒又無醋味嘅飯/飯太大舊已經好難食
魚生除咗臭 仲有啲係無味 或者無魚油
帆立貝又係好大分別
除咗壽司仲有 炙燒嘅配醬 茶碗蒸 小食 etc...

不過講起 今年無食過壽司

比貴價食屎都咁開心

元氣都唔平
真係窮食爭鮮好過啦

咁你有咩性價比更高既壽司店推薦下

吉野家屈機啲
個19邊爐晚市不知幾好賺
而家拍蚊

裝修開高速線咋

窮咪去爭鮮囉
再窮咪撚食啦
食元氣係垃圾係狗

個問題係為左平去食
食埋哂d 垃圾都算
仲要講到好有道理先好笑
元氣個價錢 大把選擇啦

我認我係垃圾所以繼續食垃圾

所以佢咪俾人叫「死場救星」

上面話元氣性價比高個啲肯定食開屎
想講未反送中之前嗰幾個月啲質素已經不了

Lawry the prime rib 點解唔係franchise?

唔係我整架, 反正唔幫襯。who cares

元氣好食

其實壽司郎係元氣母公司開既

最主要睇舊飯。講緊就算正常，好多小店三文魚等平價嘢可以賣2,30蚊一碟壽，有啲仲要細舊啲，香港食經濟價錢嘅壽司真係無乜選擇。

一般人比到元氣，價錢，又方便又近！

例子呢咁

怡和有冇份先

好多人都怕在地化攪唔掂，收代理費unun腳，攪日本市場好過

上年開始冇食

先唔講顔色點解呢間野咁難食仲幫襯？

up

筲箕灣元氣變爭鮮

正仆街 連登就係疑呢d人滲透

721班鄉黑係香港土生土長咪又係藍到黑

呢張圖出親都係個好好既reminder